麵包師傅整麵包你地有得食咩 請尊重各行各業 唔好叫我地做麵包工人

個頭打小個冇字

👌😂

係

麵包佬

無聽過麵包工人😂

麵包超人

港式麵包王

師父哥

教我整麵包

麵包仔囉

包佬會唔會好啲

麵包師